為咗wingto互屌

你地有用少少ok?

駁唔到

女人紅顏禍港 自古皆然